一人一間你覺得最好食既jarjar聲

之前試過係跑馬地一間叫鐵板站
性價比真係好，唔太貴又大件，味道都好食
最重要係服務好，所以食過一次就愛上

但唔見左相，要圖自己OpenRice 睇la

哥登堡 點睇

依間都好正

叫埋田螺食，食到肚脹出門

jarjar聲都係較差嘅牛
半jar嘅有ruth's chris 熱碟加牛油上

其實各有各好
去d舊式香港餐廳食又幾ok